## cmd

### activa entorno virtual
.venv\Scripts\activate

### comando para enviar correos
 python .\main.py --mes 09 --anio 2023


### carpeta donde estan los estractos de sueldos en pdf en el archivo main.py
pdf_filename = f'Z:/estractosueldos/{cedula}_{anio}{mes}.pdf'


### Configuracion en archivo conexion_db.py
db_config = {
    "host": "localhost",
    "user": "root",
    "password": "admin",
    "database": "mecsueldos",
    "port": 3308
}


### configuracion de email destinatario en main.py
subject = "certificado de sueldos"
EEfrom = "hugomrj@outlook.com"
fromName = "ministerio de educación"
bodyHtml = "envío de prueba"



### tabla correos
createtabla.sql